點解林峰會變左樣？

我突然想睇下英皇有咩歌手
先發覺林峰整左容

邊有變樣不嬲都係咁